係Apple做緊嘅巴絲，請入嚟

Hello
想問下係apple做緊嘅你係咪幫手買iphone有9折呀？
小絲唔太識但又聽人講
如果係可唔可以留底TG
我想幫屋企人買3部電話
Thanks

係呀係呀 PM我啦

好似有quota 仲要一嘢問人拎3個

有quota架？ 係一個月定咩？ 唔識呀

除非扑一晚，唔係唔洗唸

屌你咪得囉

真架？

唔識點pm

真心問 quota係一個月定一次入職咁？

以身相許

點解要咁
啲quota好少？？

我唔似上面班人渣要扑野先幫你

你幫我含就得

點解個個都係咁答

連登就係咁架啦
BTW你想R著數就點都要付出代價,人地又唔係現實識你/同你好熟,做乜要無啦啦用quota幫你買野?

如果quota好多咁幫買野都冇所謂架
咁如果quota好少我咪唔會問囉
但又冇人講quota好少

都係問下姐嘛
嗚呀 點解要咁喎

同你有親咩 屌你老母

如果打擾到你
咁講聲對唔住

agger
睇黎樓主又係一個00後,D思維真係好撚奇怪
係咪溫室長大,未出過社會體驗人性?

唔係咩打唔打擾,本身你呢個request已經好有問題
假設有個人三唔識七,無啦啦問你拎staff discount,你會點諗先?

拿我係假設佢係有好多quota...
咁如果好似百老匯咁，佢買野開到單有得抽佣，何樂而不為？？？ 屌 唔識唔比問？

真心定假膠 好似細路仔

你靚女我幫你買…一部

利申: 有折

0你老母呀仆街
咁仍然信呢個世界有好人 你唔比呀？
你呢啲黑暗心理嘅人 死撚左去啦
有禮貌對你你都咁
真係火都嚟

買唔買唔係重點啦
我想知你地有幾多quota架？
開到單有冇佣抽？
你有佣抽我同你開單又點話

嘩 屌你老母 皇恩浩蕩呀屌你老母
apple員工仲唔快撚d出黎幫樓主奶佢老母鞋底

開post前做下research先啦
你覺得有呢個世界上會有乜野好人為左你甘願承擔有俾人炒既風險？
你老豆老母同on9仔除外

原來會比人抄

4000俾部iPhone 7 plus 你，要就留tg

炒

csl online 都－600 啦

樓主直接去鋪頭入面問啦

the best ans

冇9折咁少

apple員工唔洗跑數既

入apple同個sales講

你係咪有員工價可以有折

我想買3部

咁就得啦

人唔作出任何犧牲...

連自己比人撚緊都唔知，仲話best ans
好奇樓主夠1816未？

拎折不求人，祝好運

Best answer既意思係你冇講粗口

你真係好似細路
有冇見過人地求人尋狗都識加句「薄酬」？
乜柒回報都冇，人地憑咩同你做野？
呢個世界就係咁架啦 邊撚度到你話事
00後就00後啦溫室小花

其實你係咪假膠姐？真係好撚好笑

多謝大家！仲差15個負皮
快手快手

聽人講聽人講
你邊撚度聽人講Apple抽佣㗎

百記自己買有85 ， 洗鬼求串77 的員工仲要先得嗰9折

咦

正皮

員工買有限制數量、只可自用、冇佣金，放出去會比人炒
睇左成版我覺得你好恩主心態

Thanks

自貼又冇 點證明係絲呀

屌一獲可以 9 折俾你

有75折 留TG

屌一獲 65都得

男人你仲屌唔屌？

9 折無限，真絲定真巴先？

屌你老母

柒咗就扮假腸？
先達咪有折 信心保證添

嘻嘻達到我目標50負皮
有冇折已經唔重要

間唔中都有樓主呢類傻鳩上嚟向3唔識7嘅人R折
乜唔覺得好肉酸㗎咩
到底要幾厚臉皮先會咁做

連登質素係咁上下

00後真係好撚多智障
舊登以前果班08小隊，宜家都變左中年人士
當年佢地既行為都冇樓主咁戇鳩

其實唔一定apple先有折嘅，出面唔只做到9折啦8幾折都有，你想買iphone幾？

5尺厚 點睇

推爆佢
夠數有囡囡陪去玩
正

新款全部無折扣

我有折，

利申：做保險。

豬bb?

上次walkin 入去問個大隻仔
最後約左佢食飯時幫我買
勇敢d入去問，實有人幫你

我係apple員工 但我得6折

樓主答下你啦
APPLE 員工買既機只可以自用吾可以幫朋友買(正常規矩)，同埋每年係1部iPhone 限額，你要拎3部根本沒可能。

好撚柒
俾人串完之後就去話咩目標係50負皮，夠數有囡囡陪去玩
on9到我copy完落黎都打左個冷震

屌好心d小朋友面皮咁薄就咪撚學人上網啦

你乞衣黎架？買唔起咪學人用iPhone啦窮鬼，乞唔到仲屌翻人轉頭

吾你老母臭閪